啱啱返香港 冇電話號碼 求報價

啱啱返香港 冇電話號碼
4g/ 4.5g (4.5g當然更好)
Data 10gb以上 之後無限
合約最好12-18月內
請報價